tg 活動吹水gp

歡迎各位扮工巴絲加入！！
謝絕狗公娘娘

我係巴打 唔填了